覺唔覺得部分香港人把口真係好殘

人地澳門有事 又喺到話人地年年收9千蚊收得咁爽 又喺到諷刺人地有黨。你香港咪又係有黨。

另外去美國參加全美一叮果位小妹妹 又話人係搖錢樹 我唔覺得人地有能力去參加一d比賽有問題囉 我喺佢fb睇d外國人既留言 每一個留言都好正面 唔似香港人每一句都係負面。

乜撚野好口殘

係，又黃又大口氣仲有蛀牙

下下都話感謝黨 真係比黃之瘋 毒果果班人 洗腦洗到殘哂

有時真係覺得你呢班垃圾 喺現實社會係一個失敗者 然後將一切既不滿喺網絡上發洩

推

同你地無關係既 又何必加把嘴去批評人呢？

連登仔夠同你冇關係啦 你咪又係到講

咪係
我屌你老母同你有咩關係啫

又係呢啲論調 聽到厭
你咪又係係網上打飛支 搏attention
仲以為你自己好正義

都幾認同你講法。不過我都唔係幾頂得順Celine

我睇佢d自拍片 我都頂唔順架。

預左你地會咁 算啦 當我無講話 反正你地點都唔關我事

on 9 仔口賤呀屌你老母
乜撚野口殘 垃圾

唔係想做正字撚
不過見你兩段都打口殘
就知你真係唔識字